請所有合資格巴絲馬上! 馬上投考警察!

致各位爱香港的香港人:

为自己的家该沉得住气，请大家尽心尽力投考警察，并完成训练，好好服务市民。

权术学者上